港女嚟講 10a算唔算大波

正撚到

前世未見過波

但唔靚

格硬擠出黎

用個頭砍落去應該頭破血流

冇人覺得正

面積~體積

樓主前世未見過胸？定係要驗眼？

谷到咁明顯都話大？

正 好正

唔靚有鬼用

Ching食開仙女

谷到咁
仲有佢個豬膽鼻真係見到都唔開胃

真係唔靚

唔靚得黎又幾吸引

成班都唔識食

明星嚟講唔算靚，但普通女嚟講已經正到仆街

終於有人講翻句公道説話

收皮啦佢

零氣質 全身上下都散發出濃烈雞味

我寧願要馮盈盈

係你食開屎姐